有冇人知選舉經費上限幾多, 紅隧入口啲廣告又要幾多錢?

鄭泳X已經喺紅隧出廣告出左成個星期,

如個嗰廣告出到選舉要幾多錢?

唔會爆限額咩?

要佢宣報參選先計
保皇狗全部冇話過選 所以唔計開支
但泛民全部已經話會選 而家計緊開支
保皇狗應該洗幾億都冇事

其實參加得初選就即係=選啦，仲叫積極考慮

初選果d已經係表明會選
佢地既宣傳品都落左選舉廣告
佢地自己都怕會中伏

范國威大埔宣傳品好似無

我記憶中我睇過佢初選傳單好似有
係角落好細字